哇，已經贏左啦

大佬啊，未撚贏啊，d打飛機po一個接一個咁出，係一個入面打下飛機，舒下壓就算啦好嘛？盧狗比人屌老母係咪第一次見啊？係咁出，正經po就冇晒。你屌我分化都係咁講，飛機係要打，都唔好成地精啊。完左之後你打到虛脫又點話
btw，講左幾撚多次唔撚好理1毛嘅po，負皮上一頁啊屌你老母

pish

時事台不嬲都係打飛機台黎架啦
港獨POST5000個正評又獨到咩

呢個就係個問題，唔係錯就由得佢一直錯，如果係咁洗撚出黎咩

屌你老母，負皮個1毛快撚d死出黎比我地block